［讀一年Master移民］ 1年2.5萬非單程證大陸人湧港

根據保安局向立法會財委會提供文件顯示，去年透過「優秀人才計劃」、「輸入內地人才計劃」等非單程證途徑申請來港而獲批的內地居民為 24,999 人，創下新高紀錄。其中透過「優秀人才計劃」獲批來港的有逾 9 成為內地居民，而內地居民申請「優才」獲批的成功率為 24%，遠高於非內地居民的獲批比率 4%。

保安局早前向立法會財委會提交文件，根據議員陳志全的提問，詳列透過不同入境計劃（包括優秀人才入境計劃、輸入內地人才計劃、非本地畢業生留港／回港就業安排、科技人才入境計劃、資本投資者入境計劃）獲批來港及取得居留權的內地居民及非內地居民人數。

2018 年透過「非本地畢業生留港／回港就業安排」獲派來港的 10,150 人，則有 9,206 人為內地居民，比率為 91%。過去五年，透過此政策留港的有 9 成均為內地居民。

點會夠屋住
班賣港賊 落地獄

公屋打尖

佢呢個數字係 岩畢業批准佢留低做野

定係已經做夠7年可以永久居民？

如果係前者應該唔止咁少

計埋每日150
1年有8萬個大陸人
澳洲咁大 都係一年收16萬移民

呢班多數好撚有錢....公屋唔會係呢班人。

走資洗黑錢

識幾個呢類人都係本身唔洗點做野，黎香港打工係轉下環境..大陸有幾層樓收租....基本上佢份人工係用黎租屋加請工人...同埋幫子女交學費...講緊三四萬呢到.....呢班黎得都係中產黎。同每日150個班真窮撚真係唔同層次...

一句到尾啦：

幫手殖民換血成功，好多真假左膠大愛支尤其扮民戲子開始扮如夢初醒搵埋尾圍移民，黃癡繼續雪雪雪含撚投啦！！！